覺唔覺依家D鐵路司機普遍都好低質

屌你老味成日表演高速入彎
Chok到架車好似就解體咁
一係就無啦啦急停
尤其撞正就尾班車個陣
真係以為搭緊亡命小巴咁

電腦控制

Control System 問題